嘩，大陸水行俠宜家票房已經有八千六百幾萬

哇，甘撚癡線

今日正式上畫咋

話晒十幾億人口，有呢個數完全唔出奇

應該一星期多d破十億票房

樓主咩app?

搵到了

美團

甘你老母

甘 你老母臭閪呀

唔係話過Avengers 3咩
人地首日4.5億喎

冇人話過水行俠票房會贏A3囉 成日攞30幾個英雄黎恰一個英雄 比你贏左又點？

失憶

Aquaman :叫Avengers 落水,一個打30個

我估姐 估下唔比？況且我冇話贏A3

精美絕倫的水下世界，宏偉瑰麗的海底奇觀，堪稱「海底《阿凡達》，水下潘多拉」。 亞特蘭蒂斯的史詩級戰爭氣勢磅礴，媲美《星球大戰》和《指環王》。 動作戲登峰造極，拳拳到肉，讓人再次感受《鋼鐵之軀》的震撼。 飛船追逐更是眼花繚亂，引人入勝，彷彿把《速度與激情》搬到了海底。 尋找三叉戟的探險之旅同樣其樂無窮，妙趣橫生，又是《奪寶奇兵》的再現。 影片核心又回歸到對家庭的探索和對自我的肯定，承載著成長和母愛，自信和親情。 最後一個鏡頭讓人熱淚盈眶，正如托馬斯終於等到與妻子重逢，我們也終於等到DC近幾年最優秀的電影。 溫子仁如卡梅隆和彼得‧傑克遜附體，拍了一部動作、冒險、奇幻、超英等元素的集大成者。 它是《黑暗騎士》之後最好的超級英雄電影之一，從此影史將記住《海王》的名字。

過埋一億人仔票房

呢獲真係反CUP了

去到呢個地步先淆?
講野比啲信心撐落去好冇?

淆咩？我有打‘實贏’呢兩個字？

應該唔難

你係咪唔信溫子仁先